嚴重失眠，點搞

最近心情極差搞到成日瞓唔到覺，之後又因為休息唔夠情緒更加差，想睇下有冇方法可以幫助入眠

大大力推

諗辦法放鬆

個腦唔好諗野
越諗越難訓，訓前禁少d手機

試下數呼吸？打坐咁

已經擺開咗電話，腦海一片空白。

噚晚仲要訓到五點醒咗之後訓唔返

好簡單
你日日朝早5點鐘起身

到呢個鐘數即刻眼訓
你做撚到咩不過

就試下先